只有一個方法阻止手足被告暴動罪

停車場既車要爛晒

還記得當日尖沙咀冇人被告暴動，因為會阻到阿sir為claim保險

圍狗屋唔緊要，千祈唔好攻擊停車場車輛，因為會阻止一場暴動發生呀

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推

可唔可以講人話

如果被日發生既事件被定義暴動，保險唔會賠

所以如果傷到班狗既車 = 唔會定性做暴動，冇人會被告暴動罪

咪ON9啦, 咪拎納稅人D錢賠囉

暴動保險唔賠

如果 阿蛇 唔Claim 呢

佢claim唔claim都好，唔應該破壞警員既財物

你個名

你覺得佢會為claim保險唔告？

你知唔知呢班人係想殺咗你？

屎坑軍師

梗係會啦
架車total loss佢發顛都似
佢地做狗為錢嫁咋

點樣唔會俾人告暴動？

警察捉唔到人咪唔會有人俾人告暴動囉

不過唔得㗎，要避免無謂犧牲啊
咪由佢死囉，關我撚事咩

呢個point我一直都想講，終於有人提出。
佢下下都告人暴動，物主如果爛咗嘢，好難有保險賠。所以暴動唔可以亂告，會泱及池魚。
換個角度諗，七二一元朗單案告暴動係極鬼嘅陰招，咁做嘅話，地鐵份第三者保險可能唔包，傷者難以索償……

你條橋好屎

學樓上話齋，屎坑軍師嘛

不過我係叫大家唔好咁做

果次又真係放晒火都唔係告暴動

笑死咩 咁大筆錢 話撥就撥到呀？

屌你估真係燒得曬D車咩

請善用不推文回覆

咁大家要守法 千祈唔好瘋狂放大力燒 好危險㗎

why

就算照告佢架車都無得賠
政府出政府都要俾多d錢
仲有人力物力，公務員不滿
消耗戰係就算輸咗一場都要maximise對手消耗嘅資源

架車又爛咗
搭公共交通工具會唔會被暴徒麻
好擔心警察叔叔

放火掟核彈為左自我防衛，我都唔割，但你呢個提議，非常有古怪，睇下其他巴打割唔割

上次咪無告囉

唔好搞阿sir 嘅2奶呀！心疼死佢地

上次撚有拉人
on9 少陣 咪撚再玩狗屋

我地係時候停一停

Ot錢夠買有突啦

傷者唔會難以索償
因為要地鐵自己扣錢出黎
咁對MTRC先係最傷

中聯辦肯科水墊底
Claim唔到照告

我無嘢講

咁樣姐係一定要圍狗竇？？

721

push

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

支持打爆車但咪on9
保險唔賠政府一定會賠

咩方法都要推，

推到3萬隻狗入曬浩園，再一次過移平浩園

佢會玩而家唔係暴動，但告你暴動罪

push

［快閃］關於快閃有啲建議

推佢老尾

係狗車喎
市民d車咪搞

721 811 831

人地CLAIM都係填張FORM
CLAIM唔到咪算, 都係政府出錢
人工照出

我上次都講過 尖沙咀個個向街位啲車大部份係扣留返嚟市民嘅 所以你地會見到啲車咁污糟 不過都唔排除有一兩架係佢地自己但經過今次之後你覺得佢地仲會唔會泊係個到

賠未賠囉 啲錢就喺正苦袋到 到最後味又係起埋啲港豬澳大橋 明日大愚.

政府賠你咪仲仆街

有幾難明

武警何來有車?

唔通啲錢會派番俾你？
依加就係要倒落海都唔益支那呀！

咁如果有d車係自己人既，下次咪駛指意再同你Dunkirk

好垃圾
唔推

有沒咁撚蠢？

唔好再迷惘，其實前線真係好犀利。
前線英勇實錄gif圖合集：

講緊高級私家車呀,尖咀個次

汽車自己燃燒？

！推，但仲係p牌仔

突然諗返菲律賓人質事件

tui

好過益撚曬大陸啦屌

咪玩啦 氣油彈都冇人敢扔 仲要入去破壞？

而家夠用緊納稅人錢養班狗啦

幾時出動？

Push

claim完先再慢慢告

盲腸都被你突破了

On9 no pish

保險唔包嘅話黨鐵要保底㗎

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

推 認同

。

可唔可以用下腦做d野係對準政權，而唔係對準執法機器呢

圍警署就係羅。咁其他地方呢？

高質好波

wfc?

合理

真膠定假膠 唔好咁撚天真啦

叫你放架車係停車場呀碌撚

巴打你個名

點解你聽唔明人話

爆狗車玻璃

的確係
呢點同71爆立法會一樣
你睇返呢幾個月俾人捉到嘅71義士
佢地都係俾人charge刑毀/非法闖入立會etc
但唔係暴動
點解？
因為垃圾會嘅保險講到明
暴動中毀壞無得賠
所以到今日為止
大口狗/黑警都無declare 當日立會嘅係一場暴動

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

冇錯

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

721 831

香港人幾萬人暴動放火既話
基本上一日內可以將香港燒清光

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。

私物要保險，無暴動

特別係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

推 真心有用

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

exact7ly

突破盲腸

jeng

唔提真係唔記得左

我寧願你哋拆撚咗回歸紀念塔佢

黑警

我係阿sir寧願自己出錢都會想整死手足

push push!!!!

好醒

錢咋嘛 比囉
比錢可以換到手足唔洗坐十年
抵屌啦

今次看到盲點了

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Good

唔好丟嘢入去。

唔好玩啦 告咩罪係律政話事，只會係政治考慮。
D車 無車保最多咪政府俾lor 政府大把錢
而家港警累積超時工作逾100小時，薪金津貼最少1.8億，當30萬一架車，1.8億可以買600架。
唔會影響到告唔告暴動

咁既post 都上到熱門，到底係兒登本身係咁低質，定有人搞亂檔等d行動post 上唔到熱門？

當然如果有義士想去做，我都唔會反對，但要真係要小心唔好送頭，義士請好好保護自己

香港人並沒有暴動

全部都係政治罪

保險唔賠港鐵，唔代表港鐵冇責任賠市民，你唔識就咪9up

話時話，呢樣真係傷佢地自身

不 claim = 自付
claim = 扣 NCD

學到野 推！

71都係, 立會爆完玻璃唔敢告暴動

多謝巴打點醒

宜家可以一人暴動
其他人唔係

唔記得係咪狗招好似講過冇定性做暴動都可以告暴動罪

告唔告到唔關佢事，claim唔到條數佢要自己比

唔係圍

分析得好！推！

吓?都禍及妻兒啦喎,點解反而要保護佢既財物?

因為濫權,殺人都無後果,所以可以殺人.
但係claim唔到會有損失,所以會有顧慮.

好ON9
一陣打撚埋校巴D車 撚有人救人
重要咁多人LIKE WTF

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

仲要係唔係公家嘅私家車

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

但係而家都過左個d日子
重可以補咩
定係講梗之後

點樣唔會俾人告暴動？

警察捉唔到人咪唔會有人俾人告暴動囉

不過唔得㗎，要避免無謂犧牲啊
咪由佢死囉，關我撚事咩condom人咁話了喎?
咪凈係睇前幾句就正皮之得嫁,
咪寒左啲義士既心呀.

要推

尤其狗屋裡面d車，千祈唔好。好慘㗎

Pish

歷史事件都有國家死口唔認發生緊戰爭/暴動 淨係話係緊急狀態 就係為咗保險

係成班冚家鏟會同你你講
唔撚好救啊
要避免無謂犧牲啊，咁佢哋係咪睇撚住人死啊，柒頭
曲直都唔識分

咁咪好囉,消耗中共既維穏費
燒得幾多得幾多,等佢搵少幾個臨記都好呀,啲臨記煩到嘔

你上過前線沒?

Push!!!!!

siege onager

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

其實仲有個方法 只要我地贏左哩場革命

要保護狗屋嘅車

無知一問
告暴動罪要定義果場係一場暴動先告得？
如果唔係 咁保險都可以照claim?

上court 告暴動 咁保險公司會根據當時法庭文件黎唔賠俾佢

唔好打爛晒人地D車啦, 無得claim就大獲架啦